屌d 廢老唔撚識用m 記部機就去櫃檯排隊啦

m 記而家搞自動化，全部都係自助落單機
今日落樓下m 記買野食
排前面個阿伯係咁慢慢篤下篤下，篤錯又重新篤過
哂鳩我時間，屌唔撚識用就返去櫃檯排隊啦

d 阿伯係到柒下柒下

屌

你

老

母

廢老

柒

下

同意，係度妹下妹下 阻住晒

好憎廢老

你係醒既就行去教人用，篤完下個咪到你囉

教廢老做野慘撚過食屎

阻住地球轉

部機好正
前排去m記
好多廢老唔識用，排正常隊排長龍
我一行埋部機
篤幾下就落左單
最後d廢老睇住我攞餐
佢地單都未落

屌d廢老

難為個m 記姐姐企係格離教佢地
我見個mk 好教到好炆

屌 ， d 竹昇妹真係好煩 !

而家d 6,70後

唔係話針對幾多十後

用pay wave 比錢，部機真係好方便，又快

不過個阿伯係50後

m 記出d 咁嘅野係咪玩鳩班老野

你教班阿伯上thisav 五分鐘内就學識

阿伯扯唔扯得起

有喲廢老係自動機篤完喲野食 去到埋單個板面會問你用8達通或者去櫃位埋 喲死廢老篤左去櫃位埋單 屌 咁咪撚用部自動機啦

agger

好

廢

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

啲細路仔都係

成功十連

啲仆街妹下妹下垃撚圾
成鳩日阻住個地球轉

妹下妹下

廢老 聽到呢幾隻字就把幾火